YOUTUBE REWIND 2016 Is out!

大家一齊黎睇下有咩自己睇過

好多都唔知咩黎

唔出奇
有好多非英語同劣劣地嘅youtuber

識既人/trend真係唔知有冇三成

今年無人睇